我發誓

好la我唔會再翻去架la，直到我無事為止。我翻去就打死我自己，因為呢個惡性循環已經重複過無數次，我已經受夠。一次都不過係我自己ff有機會發展落去，只係我痴心妄想。真係好撚痛苦，要放棄一樣自己中意，而又近在咫尺既野。屌

每一次*

所有人類都係狗！！！